[26] 考唔考電單車牌好

依家有1 2正牌
自己其實想考，但屋企人話危險
諗緊好唔好瞞住佢哋去考

想考原因係希望有部車仔代下步
但仲返緊學養唔起46

各位巴絲可唔可以俾少少意見！

考 為咗自由的感覺

你同你屋企人講
死唔死既野整定既
行出街都可以比招牌壓死

當時我係咁同我阿媽講

唔好

考， 岩岩揸揸下落大雨先濕完身
又可以明正言順喺馬路露lin 爽！

報左先
Pass左可以唔揸
但冇報又成日心思思

利伸： 考完驚死冇揸

考 學多樣嘢
考到先再諗養唔養車

求介紹邊度學
利申1，2牌11年了

要瞞就唔好喇

唔考真係心思思

另外請問各位巴打
如果想快啲考到係咪 觀駕強制+港島師傅？

不過其實有時我會諗，就算信得過自己，都信唔過其他道路使用者。
就好似一年前嘅凌晨，三號仔七人車撞死咗個綿羊仔司機，就會淆底

本身暪住女朋友考
報咗駕院俾曬錢上咗一堂老強
點知俾佢發現咗無得考

我覺得你咁樣而唔去學埋係好可惜

當你坐左上架電單車度. 你會覺得個世界係你既. 種感覺沒野取代到
同識到好多朋友

都係車一部
唔好以為好型而去考
自己諗清楚

其實真係幾危險
有時前面有大車
一粒石仔打埋嚟都好撚痛

考牌真係要諗清楚
考個牌接近一皮嘢

6000-8000啫

考

千祈唔好考，少個人嚟同我爭骨位

千其唔好考 揸26太爽 返唔到轉頭

考左可以唔揸
冇考突然有需要揸就頭痕

考!
暪住屋企人考同買車

如果你同屋企人住，你要諗既係 炒咗車訓醫院點同屋企人解釋

same case
考左但冇買車
去旅行揸好爽

我相信大部分鍾情電單車既男人 踏出第一步都係因為呢個原因

屋企唔比就唔好啦 一陣炒車又家變

我都係瞞住屋企去學，學左唔一定會開，但多一樣技能

鎖係後樓梯，我朋友係咁

咁以你地經驗有無話邊到學會好啲
係咪 觀駕強制+港島師傅
依家大約幾錢到

我上星期報觀駕
7月下旬上強制堂，連續三日

算唔算快？

幾錢

老強合柯後排港島就岩

格

學無問題，但最好唔好暪屋企人啦
我星期二剛剛自炒，依家仲瞓緊係威院

收到

咁大意

有師傅推介

瞞緊女朋友同屋企人 炒咗真係等分手家變

駕院話老強合格後報天光道，6000左右搞得掂

對自己有冇信心

自炒又唔一定大意既
好多因素既，我覺得揸26最緊要係信自己
揸26要小心路上有希油同垃圾水，轉灣又要小心沙沙沙石石

考
揸波車真係返唔到轉頭

2100
未計學牌同路票

未計路票同租車先啱

睇樓主決心大唔大
同埋你有幾鍾意電單車